[突發]九龍灣有人撕連儂牆！！！

九龍灣淘大對面連儂牆有兩條L樣撕牆

認住佢兩個

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T